中國有肺炎仲搞冬季奧運？

啲運動員咪好危險
幫手簽名斷佢sponsorship米路去逼佢取消啦

推

我宣布正式支爆

2022喎

唔搞點攬炒全世界? 老閪都搞, 有咁大搞咁大

要話俾醫護知，市民會支持你地

支唔支持醫護大罷工？
A: 支持，連OT 都無，冒咁大風險,會死人！
B: 唔支持，置市民安危於不顧，不道德

仲等咩, 快黎投票啦!
分享自香港地投票 HKVOTE

幫手wtsapp fb 散出去

--------------------------------

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

呢個係 共產黨既陰謀黎
要 全世界一齊 攬炒

東京應該驚啲，仲有幾個月就係